## Зпадача
Реализовать небольшое веб-приложение, представляющее
собой каталог сотрудников.

## Структура приложения
- Сущность “Сотрудник”
  - ФИО
  - E-mail
  - Телефон
  - Должность (связь с сущностью “Должность”)
  - Навыки (связь с сущностью “Навык”, не более пяти)
- Сущность “Должность”
  - Название 
- Сущность “Навык”
  - Название

## Поведение
1. Карточка сотрудника создается самим сотрудником при регистрации.
   Доступные поля - ФИО, телефон и e-mail.
2. Должность и навыки сотрудника может редактировать только администратор.
3. Создавать и редактировать сущности “Должность” и “Навык” может только
   администратор.
4. Администратор может назначать других сотрудников администраторами.
5. Видеть персональные данные (ФИО, телефон и e-mail) могут только
   зарегистрированные пользователи. При этом незарегистрированные
   пользователи могут видеть список и карточки сотрудников без отображения
   персональных данных (то есть только должности и навыки).
6. Все данные, вводимые в формах, должны валидироваться

### Список сотрудников
#### Сортировка
- По алфавиту
- По дате регистрации

#### Фильтры
- По должности
- По навыкам
- По поисковому слову (поиск по ФИО, e-mail, названию должности, названию навыка)

## Дополнительное задание (необязательное)
1. Отправка писем сотрудникам об изменении их карточки (изменение должности,
    навыков, назначение администратором)
2. Индикатор online (находится ли сотрудник на сайте в настоящий момент)
3. Отображение статистики для администратора (график регистраций, количество
   сотрудников в каждой должности, количество сотрудников, обладающих
   конкретным навыком)
